啲女權撚真係好惡

我地啲男人真係多得佢地唔小，搞到佢地班女真係永遠覺得自己啱曬 。希望依啲on ig post 快啲仆街死

係咁FF啲罪出
識煮飯邊個會話你師奶

其實我好鐘意女人淫蕩

女人係原罪都講得出 ，一開波歧視左自己先立不敗之地

佢咁講，我一樣可以咁講

男人去搵錢，又話人唔理人。男人唔搵錢，又話人拖鞋王。男人有要求，又話人大男人。男人無要求，又話人唔上進。

男人天生係原罪，好未

btw,張圖